完全唔覺得打狗同令到五大訴求失焦，打狗更加係大條道理

點解依家有風向話要打狗？ 正正係啲狗變本加厲濫權，濫用暴力去打壓示威者，甘於做政府既政治工具，而政府唔回應五大訴求
五大訴求入面，我地爭取到成立獨立調查委員會去追究黑警濫用暴力，制裁到佢地胡亂執法未？

正正就係因為未，試問依家有咩手段係可以令班狗識得驚識得收手？
起底？係有用，但如果係個環境係前線現場呢？前線有咩可以阻止班狗唔變本加厲？
除咗還擊，我搵唔到有咩方法
如果你地嗌既「兄弟爬山各自努力」係真既，請你唔好阻止前線既人有呢個決定打狗，打幾重手都唔好批評

有人會話「示威者還擊咪更加令佢地殺紅眼」，都有人話「唔還擊啲落單狗，班狗唔會識得驚，到時佢地愈打愈惡只會傷到前線」
我唔知邊個啱邊個錯，我淨係知
雨革嗰陣班黑警打完你，就算唔還拖佢都係繼續落力打，打完仲風流快活有得升
我淨係知唔還拖已經衰過唔止一次

有人會話「還手為自保可以，但電梯圍狗嗰單同報仇有咩分別」
假如今日只係一個普通ＰＣ仔行街，有幾廿個義士埋佢圍佢，係義士既錯，係義士濫用暴力
但唔會係電梯呢單，先不論班武裝狗明明有不反對通知書都不合理清場，已經有影片證明隻狗係為咗追打示威者先落單被圍。
先撩者賤，被打理所當然

老實講，你就算喺連登講聲黑警，你問心真係冇帶上半點仇恨講呢句？
我唔知道呢度有幾多人親眼見到現場前線見過幾多次義士俾狗圍
前線嗰度，係戰場 你會唔會上戰場同人講憐憫？
報仇，報復又如何？講得出唔報既可唔可以拎返少少同理心出嚟？
只要係喺前線有份打示威者既警察，就唔會係好人，就唔會係無辜
就算佢真係被打到死，都係咎由自取，請勿對你既敵人手軟

歡迎討論

依家呢個根本就係軍政府
講乜鳩前唔前線藍衫白衫
根本黑警全部都要死全家

我知有好多人未接受到追住啲狗嚟打
甚至只係還拖都已經越過底線

我明白義士做嘢，其他同路人唔一定無限量地包容同接受
所以有啲嘢一定要拎出嚟講

唔一定話要傾到條底線，傾到共識
但至少明白點解會有呢種諗法

「兄弟爬山各自努力」呢個口號其實我一直都唔太信奉
任何行動都唔應份被同路人全數接受
同路人遇到啲決定同自己理念出入有所違背既
包容係人情，唔係必然

我明白義士做嘢，其他同路人唔一定無限量地包容同接受
所以有啲嘢一定要拎出嚟講

唔一定話要傾到條底線，傾到共識
但至少明白點解會有呢種諗法

歡迎討論

ＰＵＳＨ

推

推 我唔係想要正負評
想多啲人入嚟討論吓

係仇警賊架啦
唔通佢哋盲目服從命令唔抵死?

甚至有人揣測上意落order打重手，或者自己打重手
呢啲人死都唔撚抵可憐

好老實講
有邊個人喺連登講一句黑警係不帶半點仇恨？
何況係現場

我原則好簡單
以武制暴，只要佢係暴，制佢係大條道理，唔洗忍手

呢啲中計論好多
當時７１衝立法會都話係空城計唔好入，入去好蠢
到最後入晒去，搞到立法會休會
風向即刻轉晒

係要預防，但唔係對方有少少意思就停晒手
最緊要知自己做緊咩

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

雖然話死都唔撚抵可憐
但係真係殺警又驚會有問題
可能全球都唔再幫香港人

成日話要對準政權攻擊，唔先打低敵人既軍隊點樣對準政權啊

到喺現場既時候，黑警612都殺紅咗眼
何況係無經訓練過既示威者

我上面講過，以武制暴既前題係有暴
如果佢地今日殺咗普通站崗PC，點拗都拗唔通
但係喺示威過程俾黑警濫用暴力下對峙有意外

我冇嘢講

冇錯
如果有方法可以繞過政府叫佢回應五大訴求
絕對要做先
但既然政府龜縮，唔肯成立獨立調查小組
打狗就唔係失焦，係要強逼政府回應
係行動升級

推
我唔要求大家跟我呢套諗法
但我希望你會接受到呢套

香港就係越唔過警察
所以搞警察係咪失焦？ 唔係，我會話係無何奈何

推呀

唔反對打狗
但警察有最低武力
示威者都一樣要有最低武力
示威者的最低武力可以參考警察從所作所為
警察屈手 我地咪屈手
警察圍嘔 我地咪圍嘔

只要示威者唔係無差別攻擊 完全合理

仲有好多人唔明點解打狗唔係失焦呀

政府最後一道防線 d狗咁錫身
示威者癲起上黎佢地驚過你

佢地真係會驚就最好啦
但我諗都係一齊鬥癲架啦

警察開實彈呢？

致命武力不用分那麼細

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

冇人知到底班狗會唔會殺紅眼開槍
正如你都唔會知自己友幾時會轉職做火魔法師